各位巴打有冇試過見到靚女跟埋上人地架車

正評梗係有
光明磊落大丈夫冇

跟埋上人地層樓就試過

唔識架？

只係試過叫靚女上我架車
利申：巴士佬

特登停車開比佢？